彌敦道有狗用白色16小巴快速推左去油麻地

有手足被狗咬

自推1/10

P牌推唔旭

推

PUSH

Pish 2/10

Pish 3/10

Push 4/10